緊急!!! 貓貓情況極不樂觀(HELP)

朋友冇連登AC 所以幫POST
貓貓去左睇醫生 但查黎查去都話仲未肯定到咩事 但我朋友就一直燒錢 到到無能為力 想請各位幫幫手

聯絡電話:9202 0935

DETAILS:

11月7日貓貓全身冇力不能抬頭 軟趴係地下
到去睇醫生左check右check都搵唔到確定成因或咩病
只係照直講我唔明嘅數據，凝似貓腹炎，只知有機會48小時唔打針會死,打左有一半機會生存到.
照左x光 抽腹水 send去檢驗
當日同時個係fb群 搵人打左貓腹炎針 洗左2700蚊藥只夠三日 如果係完成療程要12周

7號
即留院 check 9600$(等二星期先有報告）如貓腹炎48小時會死
加2700藥 僅夠三日份量
當天留院1000蚊一晚 ， 吊鹽水 檢查 藥物 服務 另計

6號晚
返到去發現 全身軟哂冇力 不能抬頭 唔食野 只飲好少水 摸上去好冷 正常貓貓係暖 個晚我好驚醫院關左門 ，第二日未開門我就9點去到 因為冇book等到3點 。醫生咩都check但只話到比我知 凝似貓腹炎 FIP （極高機率致命）check一樣野都1000蚊以上 個日就用左差5多一萬蚊
醫生建議我搵FIP群搵到後義工門建議打左針先
個日我眼淚不停流 抱佢去醫院佢身好冷，第一次感受到強烈傷心感覺好怕佢就咁走左

8號
探佢再打第二針 今日台到頭 肯食少少野 身都係好冷 摸佢成身都係骨 心好酸 2019年2月份兩兄弟一齊領養（佢地身世好慘 流浪過被義接收後絕育，但私人原因話限期前冇人要就放返出去 我唔忍心 就接返來）

11月9日
腹水腫脹 但我冇能力再比佢留到院接左返去 藥今晚我打完就冇啦
天價住院費 藥理驗查費 藥物費 我己經負擔唔到，而家仲係未知佢確實病情
希望星期二再約見 醫院老闆 兩兄弟好乖 望主佢地咁慘 我冇能力幫到佢我覺得好失敗

非洲都好多人生完養唔撚掂 你唔去幫?

希望左家可以幫幫手 幫下貓貓

比負皮個啲戇鳩仔記住捐多啲

貓>>>>>>>>>>>>>>>手足？？？

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

P 牌推唔到

原本個醫生話轉介去第二個醫生度 但佢話呢單case冇醫生肯接 其實連一個明確答案都冇 又唔知到底有咩方法去醫 真係好無助

好慘！FIP真係好難醫，但最近見個朋友幫隻貓打針打返好。另外，都見人係fb開page 募捐搵人幫手醫佢自己隻貓，不如你都去貓貓page 睇下？

做乜鳩姐你

Facebook有FIP群啊！

我隻貓肝有事
睇咗2個醫生 驗咗幾次血 照咗超聲波同ct scan..留過一晚院 食咗2星期藥

仲未check到究竟係發炎定有寄生蟲定cancer 已經洗咗2皮嘢

動物有病睇醫生真係貴過人好多
樓主朋友加油

隻貓食得好，室溫夠暖，訓得好，係你基本要做既野

😿推
集氣

聽日我wtsapp你朋友
Fip你預用七八萬左右醫隻貓
叫佢度下經濟上支唔支持到

就咁睇驗血報告未必100%係FIP (而事實以現今科技除咗解剖，根本冇測試可以100%肯定係FIP):

1. AG (ALB:GLOB) ratio <0.4 幾乎可以話90%以上中FIP，但你隻貓貓係0.63

2. TP數值正常

有冇做以下嘅嘢:
1. xray睇下有冇腹水
2. Send去化驗所驗PCR。千其唔好信診所驗嘅快速測試，癈嘅
3. 醫生有冇話你知嘅血清係咩顏色？
4. 有冇抽腹水驗？
5. 體溫正常？

你宜家可以做嘅:
1. 保暖 (如果佢凍的話)，太凍唔會想食嘢
2. 少食多餐，盡量濕糧加暖水
3. 攞2nd opinion

但老實講，如果真係濕性FIP，就真係冇藥醫到

推